[A/I]Fate Grand Order JP [669] 727入元朗Shopping

-靈基素材、絆效率表-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

條友幫人抽就係咁中，所謂嘅運氣守恆

通常都係咁

驚出面嘅人唔明 可以理解

樓豬好波

去元朗英靈召喚佢

2lai張圖正

727去元朗睇IMAX獅子王

今次加密比大家睇多次
廢事話我傷你地眼

我計過自己夠打到第六或者第七，打唔到高難

神父

地獄吹雪

post埋去台服post先

GCHI!

c96 order 暴增 ge 有新書出?

睇咩冇咩岩心水

休息兩個月

我都係磨, 最尾果關打左40幾turn 先完場... 用人地隻梅撚,
自己用金閃閃 , 孔明 , 學妹 , 美遊 , 黑狗...

貓貓成日訓教唔做野要罰下佢

FUCK 下佢

我都想養貓, 有冇教學

首先你要識同佢溝通

可以丁冰貞了

無啦,用哂啲運,無得中cba同幫牙榮升寶啦

笑4

我愛貞德!我愛貞德!

點溝通喵 ?

抽到?

55

可以專注喺香港依個戰場

柚木N又畫ntr

超渡李鵬

你一開始就錯哂 同貓溝通係用汪架

究竟髮網有咩用

我知錯啦汪

冇咁易痴甩啲頭髮

留名

睇黎細佬同佢老婆關係又變好

btw 漏左啲嘢

尼祿屋C96 推介

C96冇Gentle order？

君中国语本当上手

達哥最新言論 直斥紅媒01

開始洗白自己

咁真係冇講示威者係引戰狗啊嘛

源君物語終於開始屌姑姑姑

咩網有最新update

請問點解iOS入咗JCB課唔到嘅

漫畫人唔係最新咩

01不嬲作野或者抄連登當新聞

達粉引戰狗=連登ID:言XXX

熊貓網好似有機會收皮

點解

可能我上開漫畫櫃

唔好啦

荷蘭爆破

邊個國家先安全..
唔制呀我要睇伊莉雅

日本
源頭入手

486黎？
整咗容
型咁多

好似變咗第二個人咁

私怨嚟嘅
仲要比人屌咁多次先講句支持立場

漫畫不嬲整左容

為左令男豬唔好唔開心
雷姆專登留長髮同唔過問大宅既事

冰箱出外傳

好慘
本來訓得好地地
而家又要出黎做

屌你老母

想哭
雷姆有好結局

其實捱到醒返就一定好結局
2夫人個位無人動搖到

睇怕捱唔到

作者係咪掛住打機懶得作

作者唔想俾藍毛毛有好結局

識貨既一定睇傲慢IF
大罪司教-傲慢菜月昴

難講
傲慢大罪司教仲係缺人
魔女又有個可以玩殘人心靈既
以老賊死性，所謂醒返都可能拎返存在但未拎到記憶，然後比人玩到變左做大罪司教

直程痴撚左線

咁你不如講埋整多個司教位對虛飾
我就覺得傲慢司教呢個窿唔會填
最多都係6章打完暴食吸完因子後未開到權能，要佢瞓多章

老賊講過第六章會醒
不過會食書都唔奇

Btw寫撚左咁多年都未寫好第六章
係咪怕醒返又搶emt人氣

京都アニメーション支援金預り専用口座へのご入金
（7月26日(金)午前9時現在）
件数：20,545件
金額：401,255,554円
ご厚志、誠に有難うございます。

已經4億yen

你地係咪睇小說 動漫同漫畫未有新完全唔知講到邊

佢係驚呢樣就唔會再次拎蕾姆鼓勵昴啦
就算失晒憶比佢鼓勵完就再次企得返起身

文庫同web囉

又真
但寫咁多年都未肯寫返醒佢

海外銀行係咪會抽水？

世界末日

放兩個 其他減刑 有冇搞撚錯

全部都係我的人.jpg

武田弘光先正

又谷人上街

神父以後唔洗上ex變態了

尼6屋有無網睇下有咩賣

七警都放得
班白衫就算捉左都係做下樣
希望啲有幻想既人可以認清事實

依家本屋推緊呢本畫集

得果2800萬
其實好少
香港死兩位消防都籌到天文數字

好串

我都係果到搵
話鳩我串做咩

你串得起

串你就可以
其他不了

點解要串我

想死了,無ex點做人

因為大家都是雷母愛好者

動漫節 唔知邊個攤位有re0紙袋 幾靚 咁岩有人行過見到

唔係話冇事咩

年年都出re0福袋架啦

40蚊入去行動漫節cp

岩岩先知熊貓網

入唔到啦

無熊貓點生存

racing尼祿可以 cast off

上到喎

蘿莉正太本首先收皮
之後eHentai，exHentai，nHentai慢慢收皮

ex先掛 咁多fbi

ex e n 全部同一個server，個服務供應商供割𥱊
宜家先殺正太蘿莉野，之後6個月內全部消失

同人界既亞歷山大圖書館

做撚錯啲咩
做毒撚無朋友無錢唔緊要,連縮埋係房打飛機都要比人迫害

斬左碌鳩佢算

係咪得返申屎漫畫

冇左朋友傷心啲定冇左ex傷心啲

冇得打丁叫毒撚點生存

跟到發生咩事了
想4

果然見你好恰就會恰尻你 香港一樣

歐盟一邊唔俾毒撚打飛機 一邊對高層屌幼幼隻眼開隻眼閉

一定係EX

無埋av嘅話全世界毒撚係咪會暴動

玩gbf都冇味

而家打撚定下年D飛機

而家淨係搬緊salar同fellano果兩條友既單行本seed
其他野完全無心情無動力做

幫襯尼痴買實體本J

我支持左兩本g塔本

動漫界最黑暗嘅一日

揭頁好煩

買2本
一本睇一本拆黎scan

今鋪尼哥fatfat了

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

無ex點做人

有尼祿屋 怕什麼

仇職金卡出隻狗俾我

0.7% vs 0.034%
why me

學習上ex嘅機會都冇埋

啲左膠女權鬼點會理
淨係鐘意搞2次元
又唔見捉Q晒搵真人幻幻個啲

以後冇得再笑人唔識上

終於死左

壽終正寢

統計上兒童色情書係犯法 但會令到少左人犯罪
所以我覺得唔係首要去捉既野 deepweb咁多恐怖野唔查 走去搞2次元

熊貓網別了

屌啊

噥噥日和

上咗8年無諗過最後一個避風港就咁就死咗
開始明白啲背脊痛入黎check發現係末期CA lung既patients既心情

乜鳩兒童色情
登場人物全部18歲以上呀

唉

唔做人啦

撒回 撒回 撒回

上唔到了

neko works新作出左

心情沉重,丁唔落任何野

戒J一個禮拜以示尊敬

pad d 合作真係愈嚟愈墥及

blue destiny重出漫畫
聯邦最強傳說
又整多部0號機

漢化6萬,合共超過64萬個資源既網話執就執

有犯法 遲早執啦 只不過我地毒撚估唔到咁快姐
當年nyaa執甩唔震撼??

不過nyaa已經復活

復活做 real.ultimate.exhentai

痴線，水木光 6星都勁到傻

點解BD都要格硬加野

我想要哥斯拉合作多

個pool大到仆街

rgm-79 bd0
好撚柒下

得老豆換，屌佢老母

無諗住課

勇次郎 換隻先

I don't feel so good

今次Fgo39都係揀得2張

今次真係應該咸

luvia終於畫翻好

今次啲人設真係好高汁

幾時有周年pool抽呀

都話生放後
8月4呀

你仲有錢咩

狗黎

信用卡應該仲用到既

我都想要

過兩日去黃金買返隻10TB HDD再去買google drive做backup先

全部女都咁撚仁 癡線
G all G

屌 我之前以為島級活動 原來係揀卡卡

年年都係揀卡咋嘛
之前嘅周年都係開幾關主線boss同曜日/幕間/強減半

呢條ok bor

唔好咁痴線啦

6星水 伊卡醬 水rx?

呢到唔係個個都理財大師

呢到有賭神

海盜>單車>all

周年會唔會出新沙煩

A媽

阿比＋志社內

阿比已經成為左H漫既熱門題材
好痛心

如果可以出個9800yen既福袋自選一隻5星就好

二世到獅子劫出場

無狐嘅話我又要搵牙孽傾下計

準備定機票飛過去啦

一定會
之後就係新角+主線5星/上年周年角 雙pick日替

DKGH 得勇次郎換得

43turn

第一眼望幅畫，咁紫羅蘭

好萌哦

唔夠腳磿

睇嚟都係做無課丁丁算

貝仔超進化到

認真 我伊卡醬風扇

碌鳩壽終正寢啦

以後要去多啲wn

個邊都係有好多係ex搬過去

都仲有毒瘤風同4K同其他漢化組嘅
只係啲圖源黎緊會少好多

提提大家 wn五位數

同人誌如果係大手/系列作既應該尚算安全
問題係單行本,而家nyaa既seed基本上全部都係搬eh/ex,無埋eh就含撚

唔會復活咩?? 當年nyaa重大單啦
我都驚ex真係收皮

仲有CG集都係

呢張長背圖加咩字落去好

錢又無 人又無 連丁都唔比你打

日日都要洗眼

eh同nh仲有六個月

ex同n有既野多過eh好多

應該武藏

其他唔敢講,但呢一刻為止堆LL既作品你有keep就有,
如果係無keep而又完全搵唔到既就真係已經完全消失咗係世界上

實係MK到仆街

Kuromotokun
Quzilax

紅黑皮帶

希望歐盟封殺左ex 封殺晒所有二次元野之後 打後幾年犯罪率唔好升啦 你知鬼佬肥毒宅癲起上黎可能重

好想mofu

差啲俾㗎旅遊巴車中

咁架旅遊巴有無事

tenboro話EX資源總共有50TB以上
對我黎講今日唯一好少少既消息係我起碼有keep低1/50個ex

John wick 都敢車

車John wick不嬲無問題架
係車到佢隻狗先會有事

i am weak

1tb

是撚但啦

幾時出黑貞

聽日有無物資站會派頭盔 收工五金鋪關曬

趁朝早9點幾去買 應該都開左普遍五金鋪

係第二區買定過去囉

我驚未簽證俾人斬

同左當地軍警打左招呼

我平水員想一齊學野

呀屌 唔記得開電視睇添
戒左tvb 十鳩幾年

我依家係上youtube睇

以後邊度睇H漫

請支持正版

LOVE³－ラヴキューブ－

我想要新link

nekoworks隻新作?

無得再奶mon啦你
去奶真人臭野啦

強打政見「H動漫全無碼」 日超狂參議員開票5分鐘確定當選

日本上週日（21日）舉行國會參議院改選，其中1名參選人山田太郎喊出的政見十分特別，就是主張「ACG（動畫 Anime、漫畫 Comics、遊戲 Games）創作自由」以及「反對打馬賽克」，立刻吸引許多動漫迷愛戴，甚至願為他出門投票，也讓山田太郎在開票5分鐘內確定當選。

一睇到佢個身形同政見都知係自己友了

21日山田太郎以超過53萬票的高票數當選參議員，名列全國第三，他在當選感言上謝謝選民支持，並以一句「我的戰鬥力是53萬」作為總結，再度引發話題，因為鳥山明名作《七龍珠Z》裡知名反派弗利沙，初始型態的戰鬥力就是53萬。

頼光ママ

我會聽日12點係郎屏站

BU仔

39入面有殺生院

地球最黑暗嘅一日

FGO酒店組
キアラ
北斎
アルジュナオルタ
始皇帝
アビー
以蔵
スカディ

神父比夠錢寺田了

玩alpha用奇蹟兩招天上天下一擊必殺炮收最終大佬皮

好似講左好耐，終於出

今次RADIO有無圖

下年出
即係出年隻機戰...

穩啦！

記得聽日1200水邊圍遊樂場出發

ACG界亞歷山大圖書館被燒

無,官網都好似講左之後全部要等fes

我係朗屏集集人再過嚟 唔係咁多人識路行過去

【カルデア広報局より】
★FGO Fes. 2019 情報★「カルデアパレス」内「プレシャスルーム」には始皇帝、アビゲイル・ウィリアムズ、スカサハ＝スカディ、アルジュナ〔オルタ〕、レオナルド・ダ・ヴィンチ、殺生院キアラ、岡田以蔵、葛飾北斎が登場！詳しくは→ #FGO #FGO4周年

真係無圖

想奶mom

老母修試聽

【カルデア広報局より】
★FGO Fes. 2019 情報★「FGO Fes. 2019」内の「グランドキャッスルステージ」にて行われるステージイベントの一部を除く生配信を、ニコニコ動画・Periscope・YoutubeLive・AbemaTVにて配信することが決定しました！詳しくは→ #FGO #FGO4周年

無尼祿太好了
留力買racing

唔係未出哂咩

希望

仲有咁多隻未出
仲要宜家WADA得羅賓一個，你都幾樂觀

人無錢就會樂觀d

page仲未改返8月3,4
柒到

正太屌大姐姐咁正都要抹殺

真

下年出我買多兩隻抽黎派比fgo post既月豬

多謝神父

唔是掛

只限ps4版

我ps4 switch都有
唔怕

準奏

係就買限定版派街坊

🚬

唔得

多謝

Why

多謝定神父

我會有命到9月

玩mhwi 唔得閒

幾時先出

冇野，岩岩眼殘睇唔到

黑衫對波大過我個頭

想笑死人?

全黑幾靚

sephiroth個隻型到

呢隻野好似兩年前已經話出架啦喎

武本康弘

Google左價錢 嚇死左

6位數羊?

其實都預左

講真，頭2日無消息已經唔覺得有機會生還

日本有無死刑

Typemoon Pixiv比賽結果

有但無人簽字執行

有

34個人 重要包括木上 武田 石田 呢d人

你覺得京阿尼個畫風 / 文化/公司
會唔會消失? 死咁多勁人 再加一半2~30歲新血

就算想再復興都起碼要幾年

冇人肯入行係死症嚟

過返5,6年應該差唔多

木下死左都無人教點畫

有，但日本最出名嘅死刑犯麻原彰晃前前後後搞咗廿幾年先執行

佢起碼要培訓多最少兩批新人先

武本

發覺末日近了 冇ex變態點生存

冇得奶

神父唔識上唔緊要

睇運氣...

其實好難
返到生機會太微
反而如果有業界良心公司吞左佢好過比jc呢類垃圾公司吞左佢

睇下出唔出到勁人。。。

果時係點刷300萬分

用心

睇睇下S1見到呢個留言笑到仆街

fsn声优最神奇还是选了当时尚未成名的神谷配慎二

唔爆果慢慢刷而家都1/2了

新治安

一拳155

賤種蝗果種廢

珍...連打都唔想打

新手之前棄左排無玩，家下應該升邊隻？
家下3 個pool 值唔值得抽？

你都係繼續棄驚啦

唔好咁啦

救世主

45.9tb
佢肯唔肯開個網放番出黎

邊個將熊貓復活邊個就係新世界既神

希望佢放seed

ebb幾時做嘢 反正比人屌開翻版

二手輔

我屌那星,隻love^3有naputa既作品仲有植入式廣告既

連純愛大師都有

係香港佢地驚唔驚有cp

plusone allin
所有typemoon racing商品化

對魔忍2animation仲未有crack

身為屯元天人，點都要出出黎!
同老豆，老母飲完茶，準備出發

等待,並心懷希望

元西定水邊村遊樂場

元朗廣場對開天橋，有一名男子被指用生果力刺傷途人，遭多名途人制服，等侯警方到場處理。傷者謝先生腰間有傷痕，上衣沾上血跡。

事發地點為元朗連儂牆附近。目擊者稱，被制服行兇男子期間，男子將生果刀掉到天橋下。警方及救護員約於報警後十分鐘到場。

出元朗了

老人院

老人院附近射彈
痴撚線

CLS,又盲又無腦

一陣藍絲廢老變黃就真係多得黑警唔少

鳩射唔洗對準

we connet

射煙射埋D無mask同類

動物節一百蚊抽番黎 但好似俾人昆左咁 就咁印上去

藍絲廢老係唔會變黃 佢地無腦

多謝惠顧

毒撚錢

動物節呢d散貨場都仲好去

好撚多淘寶

電視睇又射緊催淚彈

一百蚊姐 當買個教訓

網球王子

射埋上西鐵路軌

做咩唔去問佢係咪元朗趕返嚟？

舉紅旗

Cls

香港警察好好人 知道啲黑社會陣間出黎打人特登叫市民走

好似捉到兩個

今次唔屌你

Btw

啱啱上左鐵

架車有武士刀

見到尼痴

我都見到神父

究竟我地個黨主席發生咩事
竟然可以比呢場運動持續接近兩個月

俾侵侵玩緊唔得閒

某八婆:亲，聽我說，我好打得
敗敗:

牙BU安全嗎

今次處理得咁on9
你係連登求其捉條友去拆呢壇野都不至於搞成咁啦

一早認低威道歉加撤法就完事
而家越搞越大
可能真係想逼我地港獨成功

元朗已經獨立了
下次唔知點入去

我個個星期去屌佢地一獲！死元朗鄉黑！

呀BU仲未瞓醒

NGA執柒

UNDEFINE

覺唔覺呢個月星期六日成日都見到咁上下面口同裝備嘅野

痴撚左線,清場清到入西鐵站?

上次黑社會，今次黑警

黑白配

同一班人咋
上次係正職,今次兼職緊

同一樣野黎，唔洗分咁細

同白衫果班做埋同一樣野,做乜撚

叶虎同志

Fgo post=nga

警犬是壞文明

一定唔敢拉啦

嘩屌,班白衫準備黎料

今次警黑夾擊

頭先FB有人貼片係南邊圍集合緊

先攻擊走既人再由白衫包圍

宜家NOW落左去，散晒

諗起d4星裝

下面幅畫邊位操刀

未打已輸2人組

其實巴姐都幾仁

佢張MELT真係世界級

Loui5Ng 伍公子
3 小時 ·
喺度報平安。

無錯，我今日去咗元朗，仲睇撚住粒橡膠子彈喺我腳前粉碎。

所以，嚟到呢一刻，我覺得已經無需要隱瞞，作為半個公眾人物，我希望我嘅說話，行動可以鼓勵到大家。

去到接近八點，我先終於上到西鐵。

當時全車都係同路人，突然有人話：

「香港人加油，聽日繼續抗爭」

結果一呼百應，人人叫好，我本身對呢啲「今天我」同自己加油幾反感。

但係吸咗成日催淚，又睇住啲人全日係點樣互助，嗰下我聽到真係眼濕濕，差啲喊。

我話你知，大家聽日都要加油，香港人已經不停進步緊，記得心懷希望，唔好放棄，珍惜所有同路人。

雖然無睇開佢啲片，但係我係欣賞佢真係夠膽做夠膽出聲

俄羅斯同香港一樣

一直關注事件!

引戰狗!

巴姐個臭屎忽奶

ex執左 無得再奶臭野了

ufo做得好撚正 完全彌補左漫畫啲分鏡

哇

早半年你咁樣笑鳩我達哥 我一早開左你拖

咁生存仲有乜意義
我要奶臭屎忽

奶

奶奶

獅子劫居然黎左客串

訓唔著

收拾心情 早啲訓 聽日三點

祖

好多新fate膠

好多咩

一陣開展仲多

食位

但我想戒買膠

有浩南哥真係大撚晒

唔想要腎二

弱華

狂蘭

美遊，小黑都終於出膠

好得意

終於出土人比二世

老女人

老屎忽野有D中

Feel到好貴
咁豪華

老千隻SRX識合體?

就黎齊三拐 好感動
終於可以玩fgo

下

下咩下

屌貓全面進場
Flare,skytube,figma土人

吓

你又吓咩 你有咩問題

咩問題

咁你吓咩

3隻女武神一起緊模

我都唔知

wa diu隻牙榮

幾時出教授figure

想買鍊金工房玩

今日好似有白模出咗黎

阿榮同cba都有
要唔要各買返隻黎做觸媒

邊趕得切個pool

留返下次
今次無觸媒唔中

MY CHECK LIST UPDATE

心腸好毒

法國禾成日jer鳩你

ANIPLEX出靈三泰王

正撚到

仲好意思講

wa

型過弓閃咁多

左邊果個幾正

有冇啊比膠

新技安

個姿勢做乜春

可動公仔黎,唔識野唔好亂講雷母壞話

幾時開

又多set圖b害牙電

打完泳裝係時候開監獄塔

咩黎 個樣咁樣衰既....

啲妹仔係咁

先岩岩loop2
而家都要開始打先得

有冇人有月箱

有圖見到得

女武神三個全部出figure

不買了,咁樣搞太貴了

佢地三個都好正

自以為是既人真係好討厭
我都唔會再係膠POST出聲

有花生

瘋狂搵野講推post姐

推post無所謂
我7左我態度差我講聲sorry我都無所謂

我以後唔會再入去講野
佢自己咸膠group圍爐算啦

今次最驚喜係隻美遊，其他都預期內
一落左坑真係多左野睇中

tamamo MOLA

2,4係我留言

佢話我扮專家教訓佢 都唔知邊個串邊個先

尼祿係咪有特權屌 好似真係有

條友講d野笑死

有冇ネロ圖

我學歷低 我理解力差我認 如果唔係我都唔會重讀書
不過佢咁樣講野我接受唔到
以後唔會入佢個圈子玩

咩人都有

你地中意 可以入去參觀下
不過入面好多都係近bam圖
我就唔方便係公司/女同事面前開
所以唔再入去都無乜所謂
尼祿膠fate膠係到分享就夠

唔好理條友啦

我都要表明立場 我理性我唔係懦弱
我唔會發癲咬人 因為在坐各位都係我既客人

今日見到巴妹同旗袍奶光都唔記得係咪之前講過出埋阿榮，好似冇見

而家見到奶光唔開胃

呀榮唔係就係灰模果隻咩

司長

mo chin

屌你,每日儲5蚊都買到啦..

尼祿屋d 服務真係好好

fes便服隻,好似冇印象
唔出都好，慳番筆

屌你咪再講ok
以後點j奶光啲本

做得零售狗耐左
對住幫襯我巴打既態度都係對街客咁
最多中間加一兩句粗口咁樣

其實無咩特別

但你對我唔係

你去7仔買包奶都有expiry date啦...

我有幫襯開喎

開尼屋其實都係同巴打見面食飯吹水多
大錢就賺唔到啦
夠供我維持生計ja...

屌諗唔到點駁好

我有針電母咁針你咩

良心

係咪要互相傷害

Ng ho

係就收聲啦

上個月有巴打係我到訂左隻土人
返到去發現比人(maybe海關)開過
我成隻退錢比佢,隻野都唔收返
我專做比人搵笨柒生意

條友up乜鳩 完全睇唔撚明
仲要無啦啦隔一兩行再打字 又加好多個sosad

有條毛果盒？

所以你係咪要去進修下中文?
p.s.我9月開學

點跟

我唔再入膠post講野 所以係到覆
我預左校服版一隻
racing 版睇下有無得castoff
如有就買2隻
其他膠既話只中大f白貞

牙電好惡

人地既真係對界寶具，點跟

係 要搵翻小學老師

一係你同佢辯論下 試下自己中文水平去到邊

feel作者死左都未醒，係咁

希望有巴打可以轉答 有人提起我唔覆人好無禮貌

你都就黎要死啊，比我打撚死你啊

阿電真係好惡

你見到佢真人你唔敢再串佢

又屈

如果你知我係邊個.jpg

覆左

答都答得衰過人

仲要貓哭老鼠咁()
人無恥真係無敵

所以咪問真係真係識合體
識合體但又擺落RIOBOT系列到

呢張同人掛畫令我心動呢

識合體一定好撚貴

超重神一隻都3千
但呢個系列出開不可變同比較細隻
所以估唔到價了

唔係講笑，一隻fig都無，但係好想買隻阿榮，勁心動，等上色再睇睇

有冇大大知B2同B2W 有咩分別

等緊佢隻gggg
尼痴你知唔知隻野有冇可能識合體

見到交換水著衫既封面,忍唔到了

果陣睇大圖好似見到隻小獅子手係飛機入面
唔知係假狗定真可變
真係到時先知

點解c狐無靈衣

有無得貼返果張圖望望

知名會員反YIP

3000左右都可以考慮下

幾千買完又合體到抵到爛

搵唔返
但用放大鏡睇下D 細節位 同合體果D位
都係似不可變多

Fox

SRX要出真係唔難,電擊屋都出到無理由老千出唔到

再唔出0e或者新tamamo 我就

此等身材.咁似我教其中一個教友羅記

出完合唔到體再出合體

背面都咁前面更加..

要唔要送支美極比你

我都唔知男定女

你係咪想我貼你D COSPLAY出黎

講還講唔該唔好貼圖.jpg

Ok u win

BTW隻GGGG係宮內利尚整既,9成不可變了

唔撚係掛

條友邊度

Hisasi

打撚4你

你老母仲quote

開佢波

屌你識合體

MOFU MOFU斷癮症狀又開始出現

邊間廠

哇屌

Ques Q
可以一戰

真係要學下點樣處理白模了

支持
我都想整隻睡E尼祿

想唔想睇正面

今朝諗起可以對住趴趴打飛機

幾時先會有人整TAMAMO靈三FIGURE

尼哥屋係咪要放狗咬人

尼哥元朗大把兄弟

牙電買唔買

我第一個出黎吠 你第二個

好想同佢素股

佢地忙緊,換晒白色衫出動

【逆權運動】罕見！國務院明開記招講香港局勢

明明大家都用弓閃 點解我隻做唔到

多謝你

唔想要男豬

唔知WOW左未,
有人重建緊Exh, 可以幫手慢慢上載番啲數據比佢
最下面果格係SEARCH，有打包下載, 冇線上睇

好想同尼哥食飯

每次見到浩南哥我都好自卑急急腳走

WF2019S 關於FGO與FATE相關模型商品化資訊

盤兒都有

珍牙，禾心如鹿撞野都唔敢講多句

牙榮個隻

半隻狐狸都無

屌你黑犬又嚟一邊叫你退一邊包圍

兩個都正

佢地戰術係封到得翻一條路比你走 等傳媒認為警方真係比示威者走 但最後示威者退到冇路(地鐵站)就開始扑濕你

每次都做埋啲仆街嘢

佢cos bb正到

其實都唔係好差姐...

🤮

好彩你都有返啲良心淨係放link

好彩我一早BLOCK柒睇唔到

Show Blocked User - 中野四葉(文乃)
覺唔覺得自己好撚煩
膠POST又放圖呢到又放

買公仔送杯麵？

ho ball

Ching ho ball ar

都係想大家笑下姐

買卡送餅

慘

撐左你

有無得代買

驚醒洛克人

貓貓又訓一日訓十鳩幾廿個鐘

拉左好多人

啱啱上環上鐵走 食催淚彈食到有抗性

TK最開心

睇字都開心

TK聽落好開心
但睇到出面畫面一步一驚心

班on9叫人搞青衣

最on9係有咁多正皮

真正無路走 除非你想真焦土一野打殘香港
就算你搞 青衣深山班原始人都會出晒黎阻止
p.s.廿幾年青衣島民

青衣人無原因幫手搞
p.s. 我老豆果邊啲親戚全部都青衣人

咪係，青衣根本就孤島

已經唔係幫唔幫手搞既問題
入黎青衣係唔難
問題係你最後點走
南北橋封晒 地鐵飛青衣站
大量狗隻經水賊團係碼頭上岸
就算尼祿屋同天草教會開放都唔掂啦

真哥斯拉之後到真超人

搞撚完套EVA先啦屌你老母

拍到THE NEXT咁樣我又OK
但都搞完EVA先好講野

大J真係好勇 影到警察係高位開槍

支持大丁

唔知佢又想點玩

<緊急！！！！> 警察係各西鐵站圍捕示威者

痴撚線

屌你老母捉示威者又咁多人

警黑合作丫嘛 佢話拉黑社會都係話俾你聽 你都無睇住佢拉 拉左又唔一定入罪

街頭拉上車，街尾放走

黑犬不得好死

有冇人訂掛畫,差1,2張免國內運費

我架尼祿車又報廢了

又炒?

係,日本仔垃撚圾

我想買果兩個杯麵多啲

咩黎

幾時有TAMAMO車

上左色版?

你就想

上色版講緊10萬羊起跳

冇記錯e個展好似仲多膠?

仲有希望？

上年fes2018會有少少fate 新膠灰模睇
今次唔知racing果3隻灰模趕唔趕得切整出黎呢

可唔可以出一隻tamamo 俾我

唔會有

再嘈睡姦

抵玩啦 如果我識玩既話
買一隻返黎 copy幾份件
賣返出去/自己上完色賣出去
Fatfat了

呀福同貞德反轉is ok

其實佢地嘅感情線係咪格硬黎

係 所以咁多齊格hater 同貞德hater

有幾多人抽左Champion

全金

想要章魚妹

永遠懷念熊貓

一抽大爆死

3金

唔課諗緊換唔換老豆

下集可以出黎

俾鬼壓

都係嗰句，課左個6星包先

n變態慢到jer囝都軟

慢唔緊要
屌那星野又唔齊,search engine 又廢

咪係
仲要冇fgo 設定集睇

唔明條仔仲乜野重要諗

有錢都唔課pad啦 依家

怕羞啫

係 真係唔想課落pad，我連mura fes啲新限都無追

我8K mon都照買呀

1.5%話追就追咩

e-都有FGOM囉

嚴忽王 配梅林有無作為? 定一定係配CBA?

2cba

綠寶配紅 buff你覺得有作為？

呢2隻GK黎
你係咪要
850一隻

hkd850咁貴

仲要未上色

上面隻秘書狐都講緊2千幾蚊起跳

咁算了

學玩上色啦

學完都無空間俾我上色，屋企個窗對住後巷驚有蟲蟲長期唔夠膽開窗

做後樓梯戰士咪得

sfc，n64，ps1，cd機，game boy

死宅女 同小刑一樣

好眼瞓

小莫都出私服ver. Tamamo 的靈壓消失了...!

中二王配梅林不如配小刑算啦

配海媽好過啦

理豬

大家一齊逼害小刑

我愛理珠

召喚N.N

同時又好心痛文乃
好難揀

小朋友先選擇

又派石

？

而家開囉

有無直播？

你要求咁高難度

歪下歪下好快寶5

呀電買未

三百五十六萬羊

又有雷姆 係咪有特權 係咪大撚哂

好似得佢一個可以出到第2款1:1賣街？

FGO有徐步高抽未
課爆

我突然間覺得世界末日未必係壞事

當年細細個仲以為佢黑警

1:1？

又係時候考慮電母巴既愛

徐步高案仲有好多疑點, 不過已經變得無從考證

屌 晒晒D時間睇個垃圾記者會

屈個死人係黑警果班就係依家黑警保安局高層

第一round已經fail jor la...仲黎

個時徐步高有本NOTES有寫低佢自己私下去查過一班權貴
其實好可能係因為佢查到一D野出黎, 之後佢就比人滅口

果時邊有黑警呢樣野估到
徐sir係武勇先驅

你知道既野太多

我表示好撚眼瞓

抽到XX

港鐵高層係咪同警黑夾埋

夾埋做咩先其實你都係預啲近官腔答覆

查到鄉黑同政府高層/警隊有關係 警隊唔調查 結果

846,099,443
蕉一位fd子
加左請留名

逼死電母

咁開嚟做乜

怕你班友罷工

行一轉cp07又跌左幾舊水 毒撚錢真係好賺

佢仲話開一場唔夠仲要開12場

有咩買

膠層會議

巡迴演唱12次嘅會，一睇就知開俾啲前線聽架啦

聽日啲車長係咪真係搞得成罷工

周年係唔係下星期

無啦，又唔見有統籌又收唔到風

頭先執執下野見到 有無巴打想要

ax靚喎

岩嘅可以平D俾你

我要啊

我無乜用

咁俾膠神 張野我都唔記得幾錢 應該100蚊左右?

應該百二百三咁上下

咁100蚊俾你

搵左2年都仲未搵到17尼祿

尼痴當年抽左幾多抽

例行公事啫佢

冇人肯加小著我

1眼殘唔知要隨機抽

上年想要南丁、張阿周那仲未掛

加咗啦

現場好多人支持達哥

好多真兄弟

又街霸 仲輸唔夠

有人大叫達狗 引戰狗